# Сервис рассылки сообщений по VK API.
Для простоты используем MySql (VkNotifier) для хранения пользователей
и для хранения состояния рассылки.
Просто одна строчка в таблице с id=1
Лучше конечно использовать KV базу с хранением в памяти.
Так же, можно генерировать уникальный id для каждой рассылки, чтобы иметь возможность
останавливать и запускать разные рассылки.
Текущая реализация подразумевает одну активную рассылку, остановка и старт новой рассылки перетирает старую.

При ошибке 'Too frequently' делается ещё несколько попыток отправки с большим таймаутом, в случае неудачи рассылка останавливается
При остальных ошибках, рассылка останавливается сразу.

По умолчанию лог рассылки пишется в /logs/vkNotifier.log

Вся конфигурация храниться в папке config:
* db          - База данных MySql
* log         - Конфиг логгера Winston
* vk          - VK API
* vkNotifier  - Конфиг рассылки
    * maxCallApiCount - Количество вызовов API за раз, максимум 3
    * limit           - Количество id пользователей в одной рассылке
    * defaultTimeout  - Время между отправками по умолчанию
    * maxTimeoutUps   - Количество попыток увеличить таймаут при ошибке 'Too frequently'
    

* GET /send      - Начать рассылку.
template -  Сообщения для рассылки. Обязательный параметр.
* GET /get-info  - Получить текущее состояние рассылки
* GET /stop      - Остановить рассылку
* GET /resume    - Продолжить рассылку, например в случае ошибки

Все запросы возвращают JSON вида:
```json
{
     status : статус active|stop|finish|error,
     batch  : номер текущего батча рассыли,
     message: текущее сообщение,
}
```